有無人父母極沈迷智能產品？

教左父母用Tab 同smart phone之後 佢地仲沈迷過我
玩Game 同睇YouTube 為主
屋企唔會有長輩罵我地掛住禁電話

好in

我都覺 幾開明

但一有野唔明就會黎問你
講完都唔會記得
無限loop

無咩所謂啦 教佢地用都係互動既一種